Sukurti puslapį, kuris turėtų tokius URL: whateverdomain.com/N, kur N yra skaičius nuo 1 iki 1000000.

Kiekviename tokiame URL išvedamos 3 skirtingos kačių veislės iš sąrašo cats.txt tokia tvarka:

Cat1, Cat2, Cat3

Kačių kombinacijos cache'uojamos 60 sekundžių, t.y. jei kombinacija Cat1, Cat2, Cat3 buvo parodyta URL whateverdomain.com/N, tai 60 sekundžių tas URL turi grąžinti tokią pačią kombinaciją.

Puslapis renka lankytojų statistiką:

countAll - suma visų puslapio atidarymų su visomis N reikšmėmis.

countN - suma atidarymų konkrečiai N reikšmei.

Papildomai puslapis rašo log failą JSON formatu, kiekvienam atidarymui iš naujos eilutės:
{
    "datetime": “yyyy-MM-dd HH:mm:ss”,
    "N": N,
    "Cats": ["Cat1", "Cat2", "Cat3"],
    "countAll": countAll,
    "countN": countN
}

Galima naudoti bet kokius įrankius.



